日本推超狂「健身辦公桌」！工作也要「踩飛輪」逼死上班族

許多上班族每天忙碌工作，朝九晚五，導致沒有時間運動，連帶影響身體健康，日前就有日本廠商發明一款「健身辦公桌」，完美解決上班族沒時間運動的困擾。這款健身辦公桌結合了辦公桌與飛輪，讓上班族可以一邊在桌上使用電腦，雙腳一邊踩飛輪，在工作之餘也可以達成運動目標。

根據《日本經濟新聞》報導，辦公家具品牌Bauhutte日前推出一款健身辦公桌（Exercise Desk），強調只要使用這款辦公桌，便可以「一邊工作、一邊運動」。不論消費者是為了健康、減肥或是排解壓力，都能夠有效利用上班時間健身。這款健身辦公桌整套定價為5.2萬日幣，包含桌面、座椅以及飛輪裝置，消費者同時也可以選擇單買帶有飛輪的椅子，售價約為2.8萬日幣。

健身辦公桌的長為110公分、寬78公分、高98.5公分，辦公桌的桌面與座椅高度都可以自行調整，而飛輪的踏板也有8個強度可以選擇，消費者可依照個人喜好調整強度。

負責研發設計的Bauhutte公關久堀悌子表示，為了保護與促進員工的健康，有越來越多企業購買戰力是辦公桌或是在辦公室設置有運動器材的休息空間，而邊工作邊健身，既能放鬆大腦，又能提高工作效率。為了適用於辦公室環境，該品牌也特別在桌面側邊與座椅下設計置物空間，增加實用性。

Black mirror

環保撚：設計埋可以充電儲電仲正

如果連部電腦都係靠踩單車發電先著

一陣搵到員工過勞死
間公司又有排煩

就黎打完份野
又未save
但隻腳又累到仆街
就..........

磨到波蘿蓋蝕曬，人到中年雙腳已退化

不如幫按摩仲好啦

出汗OL黑c

一路踩一路睇螢幕根本做唔到嘢
要做陣嘢踩陣咁樣先得
但著住裇衫西褲都係唔方便
最好可能係好似google咁
causal look返工加有gym房

15million points

踩單車健身？
怕唔怕會太大隻

諗起佢

之前唔係出左個腳踏企係度做野再一邊減肥?

Black Mirror Season 1 Episode 2

咁我寧願花30-60分鐘專心做運動唔好?

每日頂盡咪踩一小時
真係想傷身咩

唔係早放一個鐘比你做運動
而係要你一做工作一路做運動

咁環法運動員全部退化哂

佢日踩十個鐘？

cls

係咪有第二份糧先？

即刻諗到...